有冇人聽過清海無上師？

純粹博下有冇人聽過
無嘅就由佢沈～

點解問

利申知咩嚟

冇啊 想知道其他人點睇呢樣嘢
咁你係信眾？？？

btw,呢套嘢幾正